尋日出左去 感謝冷氣軍師

屌你啦

你知唔知如果你地班仆街都出埋去會多左幾多人 知唔知你咁樣下下係後面紙上談兵會害左幾多人

大家都明白唔出去既人可以會有好多好多既concern 但出面個班都肯咁樣為你打 仲要被你係背後指指點點 你好唔撚好意思啊

前線發生緊咩你了解咩 出面我地點樣被人踩到上心口你知咩 你都唔知 你只係經nowtv個丁點直播睇到警方如何部處就話唉屌你地都唔撚識守既 唔撚識走既

指揮只需一個 但個個絕對不是你地班冷氣軍師

部署